\section{Conclusion}
\begin{frame}
    \frametitle{Principaux ingrédients de la méthode par EF}
    \begin{itemize}
        \item Cadre fonctionnel: espaces de \emph{Sobolev};
        \item Une formulation \emph{variationnelle} du problèmes aux limites;
        \item Le découpage du domaine (\emph{maillage});
        \item Approximation de la géométrie et des inconnues par des fonctions \emph{polynomiales} à support \emph{compact};
        \item Calcul approchée des intégrales par un schéma numérique;
        \item Obtention d'un grand système linéaire très \emph{creux};
    \end{itemize}
\end{frame}
